## Контроллер "PDF" для STALKER CMS 2.0.5.2

Задача: Создать PDF-файл из файла или шаблона

Описание: Позволяет создавать PDF-файл из файла или шаблона.
 
Версия: RC1.0 от 01.08.2016

Установка: 
Контроллер не является окончательной версией и требует настройку

Зависимости:
Требуется установка пакета dompdf 0.6.2 (https://github.com/dompdf/dompdf)